有冇咩台多絲打架 ?

想同絲打傾下計

Now成人台

真絲定假絲

釣魚台

點解你會抱住高登有絲打呢個咁天真爛漫既幻想？

高登絲打有J嫁

做人總要樂觀 d 好 !!

我知你係真絲黎, 係咪 ???

釣絲台 ?!

你唔係老點緊我丫嘛 ?

黑洞最多

打架？

菊花台

係呀~ 隻抽 !!

高登絲好勇武, 你唔好睇少佢地

總會有d例外既, 一定會有

果邊有都唔會覆人喇, 係咪架 ?

其實黑洞係咪用黎試出 post 架

你搵我呀?

有棍絲打在此